[開定先] 死車狗，又要靠我CARRY！

干地吃屎！

你雲加嫁

睇返我個名

屌你老母

豬sir幾時幫我往死裹的打 打達仔

豬sir同牙達隻dup 邊個贏 ?

達仔 hi

咁要約出來打返場先知
我買豬sir

我買豬sir

豬腦sir

痴撚線 扭到4個人訓左係到

勁撚到
竟然係勁窄空間扭晒

梅西

成個美斯咁

中

豬蛇